---
layout: page
title: Deporte
---

<h2>Currículum Deportivo</h2>

<a style="display:inline-block;background-color:#aaaaaa;color:#fff;padding:5px 10px 5px 30px;font-size:11px;font-family:Helvetica, Arial, sans-serif;white-space:nowrap;text-decoration:none;background-repeat:no-repeat;background-position:10px center;border-radius:3px;background-image:url('http://badges.strava.com/logo-strava-echelon.png')" href='http://strava.com/athletes/11781864/badge' target="_clean">Sígueme en <img src="http://badges.strava.com/logo-strava.png"></a>

### Triatlón (27)

- 1 Ironman
  - [NorthwestTriman](http://northwesttriman.com/) 2017
- 3 Half Ironman
  - [NorthwestTriman](http://northwesttriman.com/), [Desafío Islas Cíes](http://www.desafioislascies.com/) 2016, 2017
- 6 Olímpicos
  - Riveira 2016, Baiona 2016 & 2018, Sanxenxo 2017, Ocean Lava 2018, Boamorte 2019
- 4 Sprint
  - Oleiros 2016 & 2017, Riazor 2016, Coruña 2017
- 9 Duatlones
  - Arteixo 2016 & 2017, Equipos contrarreloj Vedra 2017, 2018, 2022, Equipos contrarreloj Boiro 2017, Santiago 2018, Riveira 2018, Muros 2021
- 4 Duatlones Cross
  - Carballo 2020, Vimianzo 2020, 2021, 2023

### Running & Trail (50)

- 1 Ultra Trail
  - [101 Peregrinos](http://www.101peregrinos.com) 2015
- 1 Ultramaratón
  - [Ultra Bomberos 2016, Betanzos-Santiago (70kms)]
- 2 Maratón
  - Oporto 2014, A Coruña 2022
- 10 Medias
  - Coruña21 2014, 2015, 2017
  - Vig-Bay 2013, 2014, 2016
  - Volta a ría 2014, 2015, 2016, 2019
- 11 10K
  - Coruña 10 2013, 2014, 2015, 2016, 2023
  - 10K Coruña42 2014, 2016, 2018
  - San Xiao 2014
  - Sanitas Coruña 2013
  - Lugo Monumental 2010
- 1 [Behovia-San Sebastián](http://www.behobia-sansebastian.com) 2015
- 2 Pedestres Santiago 2010, 2013
- 11 Trails
  - (Costa Artabra, Laracha, Arteixo 2015, 2016, 2022, As Pontes, Brigantia, Costa Doce 2016, 2017, 2020, 2023)
- 11 Carreras populares
  - (Pinga-Pinga, Volta Oza, Pedestre Ames, Popular Cambre, Parque Oleiros,
    Carrera contra el Cáncer, San Silvestre A Coruña, Nocturna Ferrol, Festival de la Luz, Matogrande, Arteixo)

### Ciclismo (6)

- 2 [Desafío Volta a Lugo](https://www.desafiovoltalugo.com) 2018 & 2019
- 3 [UCI Grand fondo Ézaro](https://www.granfondoezaro.com) 2018, 2019, 2021
- Clásica As Pontes 2019

<a rel="me" href="https://mapstodon.space/@psanxiao"></a>
